喂，仲要唔要外國勢力支持架

成個連登俾小粉紅入侵
人地求其用中/英講句種族歧視野，亂咁笑鳩人其實係好撚大獲

唔想搞到成班大陸憤青咁，失外國人支持，以後見到不代表香港人既留言一律負皮！

提醒大家美國最核心既核心價值：
equality, rights, liberty, opportunity and democracy
平等、自由、民主

亦係香港人相信嘅普世價值
大大春袋錫落去！